染髮講究咩

染髮講究濃度，濃度加強賞色度